呢隻係咩蜥蜴？

幾型，好似mh d龍咁

養佢

好細隻wor

科莫多龍既BB

雖然唔知係咩，不過好得意

話說巴打有得沖涼未

淆底嗰陣隻眼好似會噴血

德州角蜥

Phrynosoma

巴打有冇食左佢

仲有d咩新奇生物？

好補㗎

唔知係咩都夠膽搵手摸？
小心有毒

真正嘅裙晒黑邊

似係，好想養隻

好可愛

美軍巴都幾得閒成日上到連登

似角蜥
利申 唔識

當然，出field等待時間係最多

你上緊Bear Grylls堂？

巴打有得沖涼未

沖涼是什麼

食咗就有covid 20

有工傷

角蜥，隻眼識噴血

香港養有啲煩，因為要食蟻，買唔到蟻就用蟻酸撈蟋蟀代替

巴打條底褲咩味